iPhone 8 Plus vs iPhone X

八仔平兩千蚊，x話無左個home制有少少唔方便，好似看電池percent同del內存咁，睇片上嚟都無8plus大mon。但啲人又話x高科技好多。所以唔知揀邊部好，求大神比啲意見

on9 先買8plus呢d上一代設計/科技，價錢又唔係爭好多

建議你去電話鋪玩下部十仔先

電子野有新玩新係常識
貪平就買ip7
到2018仲要玩部ip8呢部十年前產物
用落ipx根本仲好用過粒home

價錢愈近X愈唔抵
你有second thought即係心入面都係咁諗

Ip8/8+既出現只係為左推高x既價格
Anyway 要抵玩返ip7唔好？
不過可以幫apple 清死貨我真係代TC多謝你地

用緊 表示認同

ipx 用落唯一缺點
係扮工室放枱面 face unlock 好唔方便
要下下要控個頭埋去
所以成日要入用password

去過apple shop比較過兩部，最後揀左8+
X個mon細過8+好多，同埋仲有唔少game/APP未支援X全屏

wait for the new iPhone

俾到七八K 點會仲中伏去IP8

你係咪以為機身size =mon size
不過重咁多又難怪既
仲有乜野apps 十年都唔更新呀 ？

岩

整個無線差電架就

內存冇人屌 連登已死

個問題係 ip8個設計已經用左十年
計ip6都四年
點買起落手?
8k買佢粒u?
講真 我之前部ip6s+
換完電仲好快夠用有突

係 Office 必要買 D 棟係到既 Wireless Charging dock

買部紅米5plus都靚過部iphone 8

X個mon只係長左，闊度同細機差唔多 你試下兩部機開全屏睇片咪睇到個分別囉

tb 100蚊個靚仔跟埋牛
無奶油唔買

同時用緊x同7 plus
係呀 7plus 同8plus 都闊d
因為部機身邊框
拎個邊框當mon 真係
仲要用人講8plus 比x大好多
咁Ipad mini 咪成部電視機咁 ？ipad pro12.5 同timesquare 部大電視有冇得fight ?

iphone8/8plus 呢d上世紀闊邊框大額頭大下巴產物都有人吹奏 連登仔真係念舊

iPhone 8 Plus 個mon一定多過x
至於係咪大好多就睇你點睇
X性能同8plus無分別
但8plus battery life好過x
8plus外型落後就無異議
睇你要唔要新款
唔介意舊款就8plus

咁iPhone8真係好舊
不過iPhone x舊電只係細200mah
而且用oled係比lcd更慳電
除左個款 Face ID 比touch id 同埋個功能 而經係好大分別

Apple 官方數據 舊磚真係